[WinD台 試播] Playerunknown's BattleGround

夠100個followers有give away!!!
可add我steam id一齊玩

入黎吹水唔抹咀

開台啦開台啦

tai wan number 1